熱門果3個垃圾民調post咪撚再推啦

1.一野就霸撚左3個熱門位
阻撚住重要資訊流通

2.入面條問題好明顯係leading question
個問題已經影響左睇既人觀感
肆意破壞？
就算結果係點 會令睇既人心入面覺得人係亂咁破壞

3.乜撚野經濟通x晴報？有撚人識咩
本身班藍絲圍威喂打飛機都夠on9
而家只不過轉左你班人係度為個on9民調打飛機
見到變左8x%認同就成地精 有撚用咩

其實唔好理d on9民調 冷處理就得
理佢就中撚左佢圈套啦

開一個咪夠囉, 都唔知開咁多個做咩

班人真係好撚on9
見到變左80%打哂飛機咁
幫佢地坐大個base

推埋上熱門
都咁多on9 post啦多一個唔區

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz